CCL 180.90 +0.18%

假數，邊有可能唔跌

香港樓係鑽石能量樓，核爆都唔跌

又升...

淡淡含淚留下1個負評

.....

你咁樣令淡淡情何以堪
跌左3 周 一野就反cup

根本報紙佬就報憂不報喜
如果唔係點吸引你去睇
減價盤只屬個別例子
將軍澳d盤 （澳南、新都）仲貴過年頭
帝御金灣 15k 尺都QQ清

既然執憂不報喜點解唔爭在報埋CCL跌

事實上真係多咗好多人入市
皆因業主有價講
經濟差反而激活到樓市

低息又減價 業主腳一軟少少就買

有新盤啲報紙一定係吹升市，宜家冇新盤啲報紙就吹跌，嚇啲業主放盤，遲啲推番新盤一定吹番升

鑽石能量

CCL 係有固定 formula同統計方法
Manipulate 空間細

度度都劈緊價，個價又明明比以前平左，咁都可以升，好野

ccl咁多年都同差估署指數一致
衝出黎柒咪你依啲

咁睇埋美聯指數
按週樓價 業主信心 暫時都係跌嘅

係升就要認, 其實香港經濟唔差, 幾穩定下
失業? 我身邊無呢d 人

我睇幾間屋 做左記錄
由七月到今日
銀行估價跌左3.x%

咁都有得升?

度度？

連登樓市指數新創52週低位
磚家指 有機會下試3年低位

你識唔識玩法？
升係唔計
跌先計

請問連登樓市指數高位係幾時?

12年開始係高位, 18年係超買, 20年係大熊市開始

高爆區仲係到個陣